黃世澤幾分鐘 中國要向印度買米

黃世澤幾分鐘
中國要向印度買米
黃世澤幾分鐘
#評論 20201208

martin oei
103K subscribers

#中國 #印度 #印度米
00:00 中國要向印度買米
01:18 中國明年可能就糧食出問題嘅原因
04:58 中國大量向美國同印度採購糧食
06:35 糧價同美國Corteva股價都指向糧食供應嘅問題
10:24 搶香港外匯俾中國買糧，林鄭月娥同共產黨唔會有極限

#稻米 #糧食 #糧食 #玉米 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家